[電單車］學牌出車問題

想問吓咁多位師兄有冇試過學牌出車？小弟想出返架Cbr600rr, 年份應該都會係06 07左右

如果真係出到保險價錢大約幾多 同埋有冇推介嘅保險公司？

仲有如果真係出事 墊底費底大約幾錢？thx

留名，想學牌出車

學牌就出返學牌水平嘅車
300cc 內
趕住撥胎定又聽人講想一步到位
考到都唔應該即刻出大cc 啦

我要揸GTR

本來想答哂你既問題, 但見你原來想出CBR600, 為左你條命就放棄答你

冇咩問題 想渣600咪買600囉
唔通特登買架自己唔想要既車

我估我買返來都係當假日車

如果你問出乜車都會教你
既然學牌你都識出得600rr
保險就上網自己搵喇

學牌揸600RR 出事都唔洗諗墊底啦 反正有得攞車手獎

早排先見到呢個

我學牌出過ducati 1200cc

咁大膽？600cc我都覺得過分

Ching 有冇保險公司名？ 都埋保險幾錢？

記住炒車都自炒算 唔好害到人呀

諗住學牌出250rr
安全駕駛
唔會渣快車

燕梳幾錢

保險約3700
墊底係0

點解唔問保險公司？

學牌揸600 祝你炒鑊金

26保險嚟嚟去去都係嗰幾間
學牌600rr 你預4000左右
電單車好睇自制能力
如果控制唔到自己 俾架250cc 你都會炒死

出咗車唔好心雄 揸得快又冇錢嘅
慢慢揸先會長揸長有

假日車先會炒鑊勁
日日揸先會技術好
你覺得假日車會技術好？

學牌出600，仲要啡呤

多謝你師兄 終於有回復

輕輕睇左立橋 冇2年都唔洗問
我自己再做多啲功課先 唔該你ching

600 cc 頂多咪叫中量級
除非你腳短怕跌車啦

佢應該諗住出得少=意外少
事實上係手車夠熟先搞得掂
大把人幾年牌都未揸得掂600cc要放車

咁定都叫跑車嘅

祝你有命考到車

我學牌果陣揸600羊

早兩年勁多p牌出全新r6
揸1-2個月揸唔掂 幾百公里就賣車

快啲出呀ching
上出炒埋一邊好嘞，唔好累到人 please

Ninja 400 做新手車點睇

我都想問要出邊架好
拎左學牌想渣熟去考

Ducati

清，真係唔應該教佢......

巴打 小弟都係剛剛拎P
小小分享自己睇法，揸電單車心態好緊要 見你出學牌就出600cc大家都知你出嚟做咩
當然有人會講好說話你聽，話自己都係600cc起跳，話油門係靠自己控制...
但電單車實在太多variables, 假設你天份勁過rossi, 地下一灘垃圾水你就係咁先
仲未講你依家只係識起步同停車...
600cc馬力太勁，油門對新手嚟講太敏感
但要穩定過一隻彎係全靠油門控制，輕輕一縮/比油 架車就可以好Choi 甚至打滑
我講咁多，只係想你諗一諗，電單車易學難精，一嚟就太大想頭買大CC跑車，一嚟你根本用唔著佢，二嚟你搞唔切要賣車換車 盞搞。點解唔用r3 250rr 依啲車玩住先。你有錢嘅 25r都有4缸聲啦

係咪唔建議買2手？

100-1200cc 都係個個價錢

學牌緊係出袋

幾搞笑

Ching 真係肺腑之言
電單車技術好緊要
有時唔好聽d 師兄9up
上下youtube搵d instructor 學下野更好
例如 motojitsu

原本係諗住出 07 08年600rr

唔該你ching

400cc唔夠
睇下啲台仔點樣揸住架125勁戰去飛啦

是但一架600cc 啡呤我諗已經快過9成私家車
睇下之前昂船州600rr飛到272km就知

300cc唔夠新手玩唔好搞笑啦
學院車125都未pass到就諗600

我覺得香港應該好似其他國家咁
電單車分幾個牌 低中高排氣
廢事個個揸完125cc就跳上架R1以為自己車神

笑撚死，牌都未考到已經話唔夠
你條命夠長先可以揸多幾部車，駛咩急在一時

咁即係幾錢

大埔道車神
同YSR
係咩黎
可唔可以講多d呀 師兄

冇記錯係34xx🤔

睇monkey揸600rr

你自己車考路試？唔係嘅話唔好揸咁大住啦

Dream car大大個學字係前面後面都係柒
有牌先揸啦

學牌想出r3/cbr250
想問如果轉咗p牌
份保使唔使更新番 定一年之後先搞

學牌出？小心滑離

香港地講真250都夠

好靚

我學牌出250，上過一次路試，仲好記得第一次坐上啡呤嘅感覺同學院車完全唔同，坐姿、油門、側鏡係完全唔同，再加上無出街經驗，第一站揸去油站對腳已經震過貓王。果晚由旺角揸佢返屋企就係震住返屋企，而家諗返都唔知點做到。